[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3925)

Gellll

角米快1c

哈化入未

手多左買6.5s 依家震過貓王

atm 今日唔生性

樓主靚仔到想含

又係var...

炸

國米比多粒ok?

車10.5b 岩岩lm未齊 呢到黎多次
10.5b 10 1 200

國米有運 球證咁都唔比12碼博

國米絕殺啦

西維爾一贏波就冇角 正賤種球隊

d徳狗真係cls 打和走盤都要燒球場

好

車9.5s all in

渣古啲傳波西到

有

買定馬體反cup
哥斯達唔講得笑

博落比多角

me

馬體堅入

Atm 1-1

又var?

ATM 1:1

摸奶

下體goal

角米7c
goallll
cashed！！

今日買親角大都無角

Lm

真入波 1：1

inter 777777777777777 高2格c輕鬆

屌你老西

我愛摸奶

屌 下體封乜撚
買左西維想補飛訓

掂晒 裝完個365app 通知 國米1/1.5都大埋

國777

ME

再炸吖笨

7c 追返半和條數訓教

lm

Psv

888

真goal

又炸....CLS

inter 8888888888888

國米。 入波呀

炸多次呀笨

8c 好撚叻

inter －4c

國米連多3c我再加碼派多200

12 未？ 有12 再講啦 柒頭

角大比狗買 嗌到88分鐘先有

波都開9埋啦炸你西咩

垃圾屈福特一啲威脅都無撚用成班

國米12M!!!!!!!!!!!!!!

垃圾國米 買親都和

拿華斯蠢蠢欲動刷角

我

角米角球正氣

Inter 12m

食屎

收番啦!

求miss

初盤都開唔到

12M 國米

唔好咁快gel

國米一定要入啊

國米12碼

西維學下inter

Miss屌

夠膽inter 入波 俾多3c

邊個射

點解個角盤依家咁早收皮

阿又係咁 國米都係咁

lkk

生醒呀國米

渣古射！！！！！！！！！

深夜呢個時候 無左好多報假手足 真爽

Missedddd

仆...

呢球比
但頭先博洛個球比人拉跌唔比

卡古

lkk射 等miss啦

點解無人屌報假

馬體 cup 佢ok？

渣古goal

咁樣12m on9

GOAL!

入！！！！！
渣古勁！！！！！

笑撚左 真係垃圾到

車10.5 9.5s

博洛尼亞 1-2 國際米蘭

笑死，咁都比十二碼

仆街

個個報真 好唔慣

唔刷角 抵你死

派我先

渣古

今日係乜撚嘢事 埸埸都cup

角米大波cashed

成班tg柒頭以為自己識睇盤
要哂博洛

燈到佢入

手足 國米補幾？

笑4

渣古有冇咁撚勁

再買賽前角即刻斬手指

49000掛唔掛住卡古

買個下體會ng反cup先

基本野

11場9粒

唔好

9c

變左意假神鋒

Inter 9c

摸奶呢幾場食左藥？咁撚勁

佢呢咁多場入既波過左係曼個陣入既數量未

等車7.5入返b先

ok thx
no buy

屌你老母起身防守啦國米條友，包撚左越位我屌到你仆街啊

-3

西維爾啲球員好煩

屈福特呢隊垃圾波

Gel gor收皮未 咁撚柒燈

我曼唔賣垃圾

-3 有柒用咩屌

沙皮狗好廢

即場補左唔洗輸

國米反杯幾倍

4444444444444444

atm 即角大

4cccc 拿華斯刷角機

唔想入錢補呢啲撚屌波

西甲10.5s震緊了

即場變左下體讓

車九同閪維可以開始刷角

siu4

車仔3/3.5 上

西維下半冇領先爆硬角
角細88

垃圾燈閪gel以為自己識睇盤
咁撚廢都有爐

早講

車7c

有無link

西維爾比我中返條3x1

西維咪撚救角

請問有無100%？

篤場下盤

下體吸未

Atm 2.5b

咩係atm

閪維睇撚住黎刷
咪撚刷爆9.5

干地好熱血

會唔會比佢又第一年教就拎冠軍

自動櫃員機

西甲var

成日var

封左

馬體會12m

ATM 12m

Atm var 12m?

我屌 又封

CUP

Atm var confirmed 12m!

判左?

西維啲球好燥

仲諗住買cup

又一場Cup

兩場攞埋同一劇本係咩料

真係反cup?

咬咬射啦

Var判咗

買中下體會大2.2倍...
但係串左柏林聯大

入左就仆街,西肯定20分鐘十角

垃圾屈福特仲衰過修咸

Rip

馬體2-1

Miss

西甲開三場主客 客主

沙皮狗missed

Missed

Missed!

下體

嘩 馬體會黑到

收番
DLLM咁都射失

柏林個場d球迷搞咁多花臣以為多狗對拜狗
點知都係00

3點有冇心水

真miss？ 好彩冇買2.5b

屌 沙皮狗

下一隊入球 (第3球)
星期六 80
西維爾 (主) 對 馬德里體育會 (客)
客 @ 3.14 $510

$510.00
諗住荀啦 第1次馬會未封得切買點知炒左

屌你老母沙皮狗，唔識踢比返摸奶射啦仆街

爆多2c完場算啦唔好搞咁多野

18 mins how many c ft?

重射未

買左...

橙

MISSED

慘

Miss仲要冇角 屌

好爽
今日又第二場買中miss 12m

就打架

車仔入波

12碼都唔識射 班傻鳩

救兩下都冇角痴撚線

估唔到閪維爾己經再唔係角大清泉
依家d 踢法垃圾到

4/7

學生隊肯輸未

Oblak cls

車仔逢親領先兩粒就無角

5碼都唔識入啦 仲講12碼

因為BEN哥去左摩X哥

西維爾 個天畀晒機會你

因為刷角拿華斯太老 上唔到去刷咁多角

而家D pen咁難射咩

15 MIN 3C OK?

西甲場波cls,兩隊就打架

輸左佢啦馬體 唔想搞大佢

我fifa都成日炒

閪

555555555555555

5/7

55555

555555
-5

5c

難過19

小豆出場

12黑哨完 西維爭番啖氣

今集set到唔知想點

你個兩隊柏林一球都冇學咩人打吡戰

對賽連續三次1:1

4.5b cashed 話左ATM落後一定有貨賣

個浮標

球證逼害拿華斯

球証食角

5.5s震緊

燈閪gel個種燈

罰球難射到仆街 以前易入到呢

西維中場咩中位

摔角咁都唔吹
球証買咗下體 要贏了

屈12m

拉完個方向要hold唔係會郁，幾次都搞到射番中間

車係後面玩波玩出事

比返半格黎先

1:2

第一次見狗會12m唔封盤

艾米開波就射失12碼。On9

馬體會你搵次正氣D好冇

車有多4角 派頭5 一個500

屌 軌入多粒啦 要左 -1冇要盤

西維危險罰球

車比角啦

車仔入返粒啦

我了

車比多球

Hi

nip剩係靠he granade都炸撚死faze

Atm 可以五連c 未

呢幾年馬體會 踢波好悶

k

LM

車12m

pick map個隊贏9成

無野

車-1啦

仆街閪維爾唔刷角 7.5 gg

睇隊野map pool深唔深姐 faze就肯定唔識nuke

車仔穿盤

Atm長追細波真係上樓

誤中毒水... cup2場ok?

屌你雷速啲假分狗仲顛過呢度

以前悶得黎贏 而家悶得黎失分

之後唔知了。。。呢排faze個態好似幾勁

抓飯D大陸狗報假仲勁過依度

屌咪又係閪
成鳩日一球到尾

666666666666666666

6c -4

6c

車九下體都冇角了

車仔-1一世球迷

6/7

6c-2

垃圾車玩波輸12m屌你老母系

7c-3
三連角,快!

車試下刷2隻先啦

777777777777

比次機會中下吖屌

7/7 thx

7c-1

想4..

7c cashed 瞓得

710.5平安鐘

唔輸盤對你好好啦

即係好定唔好 唔識呢2隊 只識森林個名

發覺呢排補飛都晒左唔補都輸晒

柏林打比 蛋蛋

inter6.5b atm 5.5b cashed 但我賽前買左10.5 11.5

8

6.5b cashed

贏完冠之後果d全部都慳住踢
不過施蒙尼真心勁 查比亞都俾佢升晒grade

準備架啦

車仔角大想死

點解會買西維...

99999999999999999

屈福特果隻廢 難少少

9c -1

Chelsea 9C Ft...

車仔 7/10角 角啊屌

9

勁刷

下咩話 10.5都有得叫

半5全7比狗屌

7.5b生還

死車狗刷角未呀仆街

99999999999

唔係咁都開到角大下化?

4連角 on99

比d角車仔啦屌

頭先西維角細手足

車-1c
Atm-1c

車狗無角 屌你老母

4連C

西甲又一場半細全大

Atm角大有料

10蚊命

車 穿盤

hi

嘩西維9c

咁都11就冇野好講啦

車九

一定係9ft

10

加個馬體10.5s收息

faze cup佢ot

屌 好嬲 賭令我迷失本性 btw好耐無見 幾時約打牌

西甲1：1 ft
快d派錢比我買下場啦

真係你老豆個肥仔波就大

車停角30分鐘

半0全9

9.5s要頂住

西入一世球迷

車俾3C一世球迷

里昂

雷恩場波做咩事

Agger

柏林聯12m?

睇槍啦 呢場決賽 勁撚大型

堅

其實麻麻地 blast個賽制太on9

西入未

柏林聯咁都有12m

頂住9.5s

即係咩 我見個場好pro..

gchi

唔俾就放火

馬體入多球全格啦

里昂咁都俾人入

祖今晚得唔得

兩場中位數完
Cls

國父買咁細

我柏！

西維條友用69護空門

你當低esl/ dreamhack master /iem 1個level 打得6場bo1就入決賽 仲要有和

柏林聯好波

車仔3連角味？

9.5s cashed

頂丫

西維黑撚到

老閪個後衛

屌你老母 造球造到 咁都比
燒9佢球場啦屌

西維爾勁到

門線前又handball又夾住粒波都可以吹下體

好撚野
Var都唔睇

cls咁都得

反cup

15:14 faze拎多局!!!

主場燒會俾人圍毆

好撚黑 依球點會無12碼?

係

球證又食下體角

車仔咁都嘔返半杏出黎

var 拎黎做咩?

正

我馬體全格呀

球証食埋下體角
好撚野

想問下 下盤5X1 尾2關 貝迪斯 同 拖連奴點部署...

咁又冇角球？

有幾多貪心嘅人買左轟-1

9.5s輕輕鬆鬆

黑撚到馬體

Handball 夾波唔吹唔睇 黑到

下體慘撚到

柏林條友自己射完飛機 再撞到人隻腳跌底 又12m

Cls
出曬底線比龍門球

哈化補10分鐘

手球 夾波 食角
垃撚圾

屌沖涼之前仲5c 咁爆我8.5s

車仔停角35分鐘半5全7

想跟

中間放煙花停左一陣

又要練多2場心

唉我屌 原本諗住會斷國米大個埋
點知奇蹟半0全3 90分鐘入左12碼
咁諗住都穩啦 車仔個時2:0 哈化又好似00格
點撚知哈化又係死係12碼到
好彩既係補左900 即場主win 3倍幾
但其實補多1000都有so好多

球證黑係離譜
但你成隊都唔識射十二碼一樣抵屌

驚佢地比人炒

都未完

cls 龍門個cam直頭影到閪維條友夾起咗粒波

食屎啦車九 屌你半5全7

哈化柒撚到

faze!!!!!!!!

哇差d 2:2

差D2:2 CLS車仔

見住沙皮望左邊射 係人都知你射左啦

哈化個個球證聽日一定要死全家 黑到

轟7.5細頂到瀨左屎

手多岩岩大注左，今日贏個啲冇哂

原本使撚頂 大把機會贏
但太黑

屌
應該咪撚理直接大腳踢個條友同個波
等佢睇var拎個罰球先

叫下都好。。
睇槍就係要呢d唉 ot輸9成

佐狗
嘔返半格出黎

笑撚死 第30局唔贏 係要第31局先贏

俾我一定連埋春袋轟入去

有你個西咩 大分 w

又係佢？無睇直播

Nimes唔撚踢？

德甲和波又放火 贏波又放火

不過就算俾個禁區內罰球應該都唔會入

德甲補時永遠都冇波入

0345 0400點部署

佢同高華錫係後面玩波輸12m

燒球證個老母啦 黑到仆街

里昂9.5s好似幾穩

哇
法甲全部入晒

仲想點

垃圾契仔

雷恩咩事

唉貝迪斯 拖連奴生性please

西甲今季黑左勁多
即場睇幾次犯規 睇下球證幫邊隊

意甲都係 屌西

西維個球證更加要

柏林連叻仔

GG
買左8.5S, 狂刷

意甲再西都會睇var 用得最多意甲
西甲球證話事

球證唔幫賭仔正仆街

訓前買多注咩好

咁英超都係

仆街布魯日秒高買唔到。大炒

頭先比甲極速半大啦, 咪一樣半2全2

蛆盤 +2.5b

法甲全部26分鐘有波入....

蛆有c7

f0rest 34kill都要輸

過左12點開始閪黑 下條決定買祖記盤大家睇路

faze

喂，話撚左

cls faze 輸9局 反cup 最高有9倍

最慘我自制兩球。佢受我個-2和。唔受我個-2主勝

3610!!!!!

屌里昂又閪

我了 買左個4倍FAZE -1.5 叫撚左出黎 比老豆屌

我了。。 岩岩贏有8倍

雷恩斬左？

車仔唔派角？

唔敢補啦 比人達陣15分先 屎都標埋出黎

36要左-1.5 2k 8 k 大分w

D2好似難小小 不過16-13啦 一齊羊

睇左咁多年nip成日都咁樣比人cup 點部署

槍買幾大 3位定4位 4位真係會標屎

里昂9.5 細定大

沙巴 冇得賣飛屌

coldzera好似軍師咁 應該好醒目

打完呢場 之後仲有冇比賽打？ 會唔會好似lol咁 抖一排

我買3位 但都震哂

cls 槍都4位數

csgo d大賽密到好似聯賽咁最重要既major就一年兩次

咪又係照賭 當過澳門賭百家樂姐 不過有得睇下

4k 1.56w 覺得好on9 仲要唔撚穩陣

意甲 冇人賭？

你一注我玩到2注
琴日中左TL -2.5 AST -7.5 NAVI W 3串1
今日啲波又輸鳩返哂

一年大賽平均14－17個左右 上年astralis拎左好似10個。。。

賭！唔撚訓了 聽日一早入馬場

放心佢地慣哂 成日都係贏贏下輸比手槍 然後14：16

公廁獎 難怪成日打假

on9先賭馬 真心問 賭馬有贏過錢咩長賭

再接再厲

blast就更加公廁啦 一年搞十鳩幾個checkpoint 2日極速打完 好似係度靠搞比賽刷錢咁

賭槍好似除左輸一場tl 我未輸過錢 真心

車仔係咩事，個角球唔派買唔到

羊呀 跟老豆賭 我就唔撚識既

馬會角係on9d

玩野咩

有冇人要蝗對家

點支持呀
係就買冷個邊 40$變50k eg 法撚5:1

屌你36毒水唔計 買得300

有 都靈串貝迪 一球盤 同 兩球盤超級練心

冇唔順，覺得on9姐

全格開得出 100 頭5抽2

買啲實力盤下盤真係會睇到心口痛

所以唔撚睇。。 等佢響算

派錢都冇人lm 波post24..

講得好岩

100有閪用咩 100k就留

好心痛

呢位手足識野啦

上呀

真.. 派iphone 頭10抽1

幾比幾依家 球探壞9左

咩事

馬拉松已經冇晒人。。

2:0

你老母比狗屌

All jump

一齊禁受一注唔受一注。屌那星。一係2:0頂到完全

關我撚事咩，袓比9屌就關我事啦

而家先月頭 點搞

玩角個d 今晚走地應該贏到笑。。

33333

。。要左祖最後？

原來已經3角。。

nuke都贏唔到 d2更加無可能啦

on9有名你叫

等收錢了
36龍頭一返黎帶領手足贏錢

ccc尼失波未

44444

12碼

係囉 英超都幾易 全部強隊落後

袓又黑

得你睇

迪列特差D 又輸12碼

555

死剩我

輸左啦 黑哨唔比姐

個C4跌撚左落去...

貝迪斯快買 派錢

下盤24

笑撚到仆街

買了

Psv想點

飛？

角大撚到你傻個時 祖又秒刷

12min 5c cls 又miss派錢波

C羅🥺🥺

手足

中左再po，有見過我事前？

屌你老味 想死呀 yy

nip 痴撚線 throw game

拖刷4c比你買細咁爽

請
我都想死好耐

6

WA 突然 6CCC
祖記

66666

6cccc

聽日重心 要唔要？

講

幫你含

:playhard 土超

屌 蛆比都靈㩒屌

有無人買左真馬

btw 國米落後一定刷 你有追多注大就唔洗4了

唔想又入錢 呢下累事

買賽前角大自己斬手指啦

唉 雲達 雙方入球 追數注

C羅入波未

1930

今日又檢多少...

C羅納爾多快點把球打進去啊

屌你老母皇馬1:0

祖記仲話榜首

貝迪斯下盤點撚樣頂。。

1:0

LOL跟大陸仔執左20k 英超錫菲執左9萬 1.9平半狂買

20 分鐘7

77777

炸左

。。 派未。。

我有條8x1 差里昂對家 拖連奴 貝

同薯條一齊吧

無買 又唔洗針 條氣唔順姐

我了。。 贏咁撚多都唔撚派 點講得通。。

皇馬半大24

無買 = 贏小左錢了
睇黎你未覺悟到 贏錢5大要決

本多終勝

我轟撚左好多疤收息 1.14買撚到佢變左1.11
屌佢老母咁玩我...

羊幾多著幾多 呢啲整定既 睇開啲啦

無限本 輸左賭欖3倍上 100％贏

夠薑貼飛

拖再刷全隊斷腳

唉 介左咁耐 忍唔到手玩返就西到咁

屌乜撚野1:5 打到4:5

ccc尼失波紅格

屌你老母faze..5:5

俾晒機會你補14.5s

成日都safe 都唔知safe乜春

Safe撚到自己eco on9

比賓菲加嚇親好彩都有半格

馬會 開袓14.5大？

祖半客未

其實係save

快手比多4隻我訓啦

屌。。 又要換褲了 d2 唔夠打

睇個勢似16

訓唔著點部署

派

買皇馬細波

祖記開到大我切左碌jer佢

咁會失眠

聽人講弱者先訓教

圖老G!!!

馬拉松訓教on9..

你老母場場keepgun on9..

Link想睇下

8c

88888

布魯日可唔可以兩球完場

999999999999

貝迪斯下盤 想換褲

漏精定瀨屎

999c 痴線

睇365見到都驚 唔敢睇live

袓刷到傻

不如驚左袓先，拖禁屌唔入。。

10c先啱

下？好撚出奇呀

半12起碼

角大手足半場收米

驚緊場csgo..

半10全10

差1 快手

皇半大針

荷甲半大針先

我on9 鬥氣 見假希望話上盤 買撚左5x1 全下盤睇都冇睇

甘馬

里昂2-2

半10全10 GCHI區

尤文圖斯

等唔到捉水

心靈雞湯
摩里倫斯

里昂又撚狗

補個客勝囉

2:1蒙彼

釜山偶像 重心

一球都未有 有咩好驚

蛆半客

olo真係好廢 走啦好嗎

幾勁 長追 仲有光洲

應該冇柒頭會走去買psv

半場角已大
買唔到

c朗同美斯都回晒塘了

笑撚左 係人後面先手 比人反殺

11收錢

run boost 笑撚左

唉屌你老母電莖比狗賭

里昂比多2c

搞撚掂

屌你老母 唔撚裝c4?

里昂8c完派500 10 1

9c 里昂

爆左啦

屌你老母 唔撚裝c4 輸時間 你老母臭西落地獄

半11 開16.5？

仲有咁多手足未訓?
係未未輸夠!

買1.5 定16.5好

比我落場都會9沖去plant啦 7下7下

佢對家都唔簡單

真心on9..

最撚慘係中途唔plant 最後輸15-16

睇nip第一場噴埋血 如果係咁

打錯 14-16 先岩 明明可以OT

Sick ball

睇即場似16.5 兩翼對攻 有波就清落底
不過睇路 我燈

里昂比多角啦

Lyon 求你10.5b

Ching 你買左咩先

祖記唔入波，瘋狂刷角
16.5b

飛左 無買

仆街 又係中場鳩 明明70果段skip中場

爆完我8.5s就停 刷多d易角大手足啦

我都唔明開咁細

派錢咩真係 拖連又咁積極

16:12

10c goal

Lyon 10.5b -1 求你

第10角叫撚到傻

陣間又有nba?

好過無啦..

里昂GOALLLL

幾撚驚唔去 係中後場妹..

屌 炸左

輸足成日 最後一注

就係因為我冇做好功課
買之前都唔去睇下
咁就戇鳩鳩咁撳咗個細
賺少3200

如果冇追和叫都唔撚洗叫 和左兩邊先有空位落底

same

唉又爭一隻
永遠買大-1買細+1
係咪要逼死我

Playhard 1-0 jump

2分鐘1-0 跟左50k 點部署

老烏黎 放心

Jump定 勿念

陣間派左想盲賭祖角細

祖fg上車了

賭欖爽撚到

自從冇錢賭之後 發覺 原來唔賭便是勝利呢句說話係真

起碼用係今日

下個月再見

不賭便是贏啦 咁易賭 冇窮人了

下 唔賭點勝利啊

屌 faze!!!!!

球證瘋狂食角 癲

有咩心水

仲未返到屋企 8點半要起身
點部署

我都覺得自己好撚堅 唔明點解今日會嗨大左

2:3

射波

FAZE黎多局！

邊場

里昂都係2-3 正呀

今日名牌隊西9成 上盤客係咁上下啦

聽朝墨超見

真......

我了。。

終於無炸

又係最後一個攻勢過人成功 一係角一係goal 最後開goal

番工唔通真係

屌 playhard收錢

屌我都想...

11角得唔得

迪比勁

屌。布魯日頂唔住。入多球做乜。都係全取3分架啦

巴菜呢注真係輸到我五體投地

2打4

16-12 收錢！

Leon ng cashed

祖記穿盤是夢嗎

屌你里昂 我條過關 屌你老母 踢歐聯啦搞咁撚多

場祖記我睇錯咗Zaza做哥迪奧拿

屌你老母 3610好波

開心

得。我收皮先

屌差一角

哇 想嘔 個心負賀唔到

屌里老母個個留力歐聯 你懶獨特贏盤

戇鳩買撚左祖2.5b ..
燈撚到

法甲 補時食左兩角

。。呢場都負荷唔到咁weak map1叫咩

屌佢老母

我朋友

派西咩。。 得1.56

我老死36檢多少
唔想佢咁快消失

55

知道自己陪跑都無心機歐聯照出正選

。

我就係因為map1贏左 補左好多FAZE -1.5

好傷心

8k 1.56 2k 2倍幾

護陰朋友。

唉買角細就最後一秒爆
買角大就最後一秒過人入波 屌你老母咩

BROKY好細個

袓入未

我了。。 買左大分贏 唔想練心 冇買其他野

祖記冰角

甘馬雷斯 FG

班人幾大。。 成個呀叔咁

神仙水

哥治黎個面子球啦

都係盤算，FG太低水

Playhard 2-0 jump ifc見

同我map4 igw一撚樣 咁撚樣天使成場交7輸出 就完左場
7輸出 係7

playhard2-0

唉 反水？

痴撚線 返到樓下有醉酒佬問我係咪甲由

跟左葛度

打7佢

對唔住 我係差人

OLO 27 NIKO 22 RAIN 25 COLD 25 BROKY 18

playhard2-1

葛度爾古斯!!!!!

甘馬入未...

成日紋身 喝鳩我
仲要有人係格黎

2-1!!!!上呀！

皇快刷c

forest呢。。

袓停c

下 咩話 14.5s仲有得叫

打閪咩...俾人熔能左都唔知咩事

31

笑4 2場頂爆下盤

... 咁後生

Forest 我中一打Cs已經聽過個名

最一開始係睇spawn 好快f0rest已經出名過佢

夠膽爆完10.5s 1c都唔刷

皇c呢

Forest由cs玩到而家仲Keep到

唔撚洗訓又？
btw 打撚晒仗都仲有開門？

半11全11

今日早放 希望聽日又扔煙
唔撚想返 好撚眼訓

訓唔著。。唔知係咪賭波high過頭

硬日日話戒日日都撚緊

聽日冇啦下話 要回氣

又檢多少 彩神

係時候要gel下 14.5 15.5s

費青豬左 有無追數呀 叔叔

Forest 30歲黎講算係咁 nip重係靠緊佢

屌你老母 今日訓教前買左澳職1/1.5b 訓醒見到0:0 笑撚左。。

唔計d濕鳩賽前角大就贏

大波 大角燈:yy

olo 12

星期六 16 墨爾本勝利對西部聯 02/11/2019 2 : 2 2 : 3

下半場一角都無？

12c

nba手足全面進場

中央3-1...

撐邊隊

硬

祖fg可以訓了

又gel完就開始爆c 勁到

delete個廢閪竟然入波

拖連奴又激到要爆角 角細88

訓左冇睇 要左西聯 咩事

肥啦

唉屌 拖連下盤 jump

原來係拖連奴送個波比人